大家記得發夢除左練體能 仲要練好個肝

十一點完左 你係邊？
有健康既肝 俾人吉一刀 都咁有energy

721 全部人同我出去遊行